李嘉誠市況逆轉前甩手

李嘉誠眼光向來精準，多個中資財團早已垂涎中環中心，出價由300億元開始，最終去年11月拍板，以402億元，每呎3.3萬元出售，是李嘉誠退休前的最後一單大刁。

多次「聞到味」避災

去年7月李嘉誠先賣和電固網、再賣中環中心、北角和富薈、重慶地皮，對後市似乎不樂觀。一班中環中心投資者在購入半年後，雖曾以高達每呎5萬元拆售，惟中環中心易手至今不足一年，市況已開始逆轉。李嘉誠若將中環中心持有至今，能否將物業近乎全幢脫手也成疑問。
長和（001）執行董事兼公司秘書施熙德曾接受訪問，指今年她為李嘉誠撰寫「主席前瞻」，尚未有人對貿易戰警惕之時，李嘉誠已要求她在「主席前瞻」中加上貿易戰這議題。作為長和秘書，施熙德或有拍馬屁之嫌，但回看李嘉誠的戰績，67年暴動、89年六四，人心惶惶之際，李嘉誠大量吸納低價地皮，亦多次「聞到味」避開股災，於1987年股災前大供股，1997年亞洲金融風暴前重組，2015年大時代爆煲前世紀重組。
長實前日回購180萬股，涉資1億元，同系長和昨日亦回購60萬股，涉資近5,460萬。兩股昨日分別升4.775%及3%。

留名等睇有人叫誠哥呢種「專家」食屎

收到風姐 邊有次次都咁準

【商廈拆售】中環中心連環沽散位 本地用家1.67億掃入自用

資深投資者蔡志忠拆售中環中心22樓全層，今天録連環成交，分別為2212及2213室，合共約3,941方呎，成交價約1.669億元，呎價約42,340元。據了解，買家為本地用家，租用同區甲廈多年，看好甲廈前景，供平過租，於是購入自用。

中環中心22樓推出9個單位，一個月內售出6個單位。蔡志忠表示，餘下2205及2208室將於短期加價，預期潛在加幅約3%。

其實之前都有人睇到個市開始唔掂
係+x真係敢走

李嘉誠十幾年前已經走緊啦

誠哥: 加拿大先係我屋企

佢玩咁多味,淨睇大數據都夠做

誠哥玩實戰 d專家得理論